{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0022010370888/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "🦊FOX DAY 40% OFF🦊 Unisex Chillax Fox Patch Classic Jog Pant - Navy"
    },
    "text": "Maison Kitsuneの男女共用Chillax Fox Patch Classic Jog PantはメーカーのMAISON KITSUNEによって生産されました。 このジョガーパンツはコットン素材で作られ、フロントにはスラックスフォックスパッチが付いてポイントを与えました。 このパンツは、スラックスフォックスパッチと様々な上着とセットアップで一緒に着用できます。 素材は表地なら100%でできています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯した方がいいです。 また、機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジョガーパンツはどこのメーカーによって生産されましたか？",
            "answer": "このジョガーパンツはMaison Kitsuneによって生産されました。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなポイントがありますか？",
            "answer": "このパンツのフロントにはスラックスフォックスパッチが付いてポイントを与えました。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような上着とセットアップで一緒に着用できますか？",
            "answer": "このパンツはスラックスフォックスパッチと様々な上着とセットアップで一緒に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何パーセントですか？",
            "answer": "このパンツの素材は表地なら100%のコットンでできています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのドライクリーニング時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このパンツのドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "このパンツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥してもいいですか？",
            "answer": "このパンツは機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "このパンツは摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 477
    }
}